\`A la réunion des mamans kangourous, 60\% des mamans sont venues avec
un seul bébé dans la poche, 20\% avec 2 bébés dans la poche et les 5
mamans kangourous restantes avaient 3 bébés dans la poche. Combien de
bébés en tout ont assisté à la réunion ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 25
  \item 37
  \item 40
  \item 85
  \item 115
  \end{enumerate}
\end{multicols}